有無人有睇龍珠超次元亂戰???

鬼佬畫既同人誌

一星期更新1頁

有冇其他好睇的同人介紹？

呢套至少好睇過超，我懷疑超依家個混戰係抄呢個，又係12個宇宙打，但呢套野出早過超幾年。

呢套佢12個宇宙都會詳細介紹一下d背景，而且戰鬥力冇超咁通脹，淨係呢兩點已經贏幾條街

BTW, 唔止12個
最好睇就係佢講其他平衡宇宙係點SPLIT出來。

超係擺明抄佢

原創角色入面最正係個娜美星人，菲利老豆個最終型態都OK
布歐直程連個性格都唔同埋，正！

勁人打勁人，廢人打廢人，所以大部分戰鬥都好睇

我係鐘意永久合體屁股樂..無啦啦超到加設定限時分體真係ON99

呢套勁正，係成日轉畫風難睇少少